正式宣佈FAAMNG完美接力支撐大市

TSLA NIO PLTR嘅調整終於令佢地返回合理區間 好大程度上已經消除市場過度熾熱嘅氣氛 而與此同時Big Tech好多都有唔錯嘅Setup 並出現突破 個時機真係啱啱好

樓主識野

NIO PLTR 我喺以下兩個post都有提醒過會回調

有買電動車三傻嘅人入一入嚟

PLTR 2021年底去到100

巴打有無邊隻好推介

Big Tech入面揸緊 AAPL NFLX AMD

有料
今年ytd return 幾多

Thanks, 我留意下先

AMD破頂

好彩有tsm頂住

tsm

NTAP MONSTER